# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-10-10 16:38+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2021-02-07 12:49+0000\n"
"Last-Translator: 玉堂白鹤 <yjwork@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <http://translations.openpaper.work/"
"projects/paperwork/paperwork-shell/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.4\n"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/rename.py:50
msgid "Change a document identifier"
msgstr "更改文档标识符"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/rename.py:54
msgid "Document to rename"
msgstr "需要重命名的文档"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/rename.py:58
msgid "New name for the document"
msgstr "新文档名"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/search.py:63
msgid "Search keywords in documents"
msgstr "搜索文档中的关键字"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/search.py:67
msgid "Maximum number of results (default: 50)"
msgstr "最大结果数 (默认值: 50)"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/search.py:71
msgid "Search keywords (none means all documents)"
msgstr "搜索关键字 (none 代表所有文档)"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/search.py:92
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/show.py:81
#, python-format
msgid "Document id: %s"
msgstr "文档 id: %s"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/search.py:97
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/show.py:87
#, python-format
msgid "Document date: %s"
msgstr "文档日期:%s"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/export.py:57
msgid ""
"Export a document, a page, or a set of pages. Example: paperwork-cli export "
"20150303_2314_39 -p 2 -f img_boxes -f grayscale -f jpeg -o ~/tmp/pouet.jpg"
msgstr ""
"导出文档，页面，或一组页面。示例: paperwork-cli export 20150303_2314_39 -p 2 -f img_boxes -f "
"grayscale -f jpeg -o ~/tmp/pouet.jpg"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/export.py:63
msgid "Document to export"
msgstr "导出的文档"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/export.py:67
msgid ""
"Pages to export (single integer, range or comma-separated list, default: all "
"pages)"
msgstr "要导出的页面 (单个整数，范围或者使用逗号分隔的列表，默认为所有页面)"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/export.py:76
msgid ""
"Export filters. Specify this option once for each filter to apply (ex: '-f "
"grayscale -f jpeg')."
msgstr ""

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/export.py:83
msgid ""
"Output file/directory. If not specified, will list the filters that could be "
"chained after those already specified."
msgstr ""

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/export.py:119
#, python-format
msgid "Unknown filters: %s"
msgstr "未知过滤器 : %s"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/export.py:141
#, python-format
msgid "Current filters: %s"
msgstr "当前过滤器: %s"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/export.py:144
msgid "Next possible filters:"
msgstr "下一个可能的过滤器 :"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/export.py:149
#, python-brace-format
msgid ""
"'{filter_name}' is an output filter. No other filter can be added after "
"'{filter_name}'."
msgstr "'{filter_name}' 是一个输出过滤器。不能在 '{filter_name}' 之后添加其他过滤器。"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/export.py:153
msgid "No possible filters found"
msgstr "找不到可能的过滤器"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/export.py:170
#, python-format
msgid "Exporting to %s ... "
msgstr "导出到 %s ... "

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/export.py:175
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/label.py:101
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/import.py:133
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/edit.py:183
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/ocr.py:102
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/reset.py:131
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/extra_text.py:89
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/display/progress.py:39
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scan.py:51
msgid "Scan pages"
msgstr "扫描页面"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scan.py:55
msgid "Document to which the scanned pages must be added"
msgstr "必须添加扫描页面的文档"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/label.py:58
msgid "Commands to manage labels"
msgstr "标签管理命令"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/label.py:61
msgid "label command"
msgstr "标签命令"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/label.py:68
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/delete.py:74
msgid "Target documents"
msgstr "目标文档"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/label.py:72
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/label.py:80
msgid "Target document"
msgstr "目标文档"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/label.py:73
msgid "Label to add"
msgstr "要添加的标签"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/label.py:76
msgid "Label color (ex: '#aa22cc')"
msgstr "标签颜色 (例如 '#aa22cc')"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/label.py:81
msgid "Label to remove"
msgstr "要移除的标签"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/label.py:85
msgid "Label to remove on *all* documents"
msgstr "要在 *所有*文档移除的标签"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/label.py:90
msgid "Loading all labels ... "
msgstr "加载所有标签 ... "

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/label.py:178
#, python-format
msgid "Are you sure you want to delete label '%s' from all documents ?"
msgstr "确定要从所有文档中删除标签'%s' 吗？"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/delete.py:62
msgid "Delete a document or a page"
msgstr "删除文档或页面"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/delete.py:67
msgid ""
"Pages to delete (single integer, range or comma-separated list, default: all "
"pages)"
msgstr "要删除的页面 (单个整数、范围或使用逗号分隔的列表，默认值为所有页面)"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/delete.py:90
#, python-brace-format
msgid "Deleting document {doc_id} ..."
msgstr "删除文档 {doc_id} ..."

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/delete.py:91
#, python-brace-format
msgid "Deleting page {page_idx} of document {doc_id} ..."
msgstr "删除文档 {doc_id}中的{page_idx}页面 ..."

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/delete.py:97
#, python-format
msgid "Delete document %s ?"
msgstr "删除文档 %s ?"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/delete.py:103
#, python-brace-format
msgid "Delete page(s) {page_indexes} of document {doc_id} ?"
msgstr "删除文档 {doc_id} 中的 {page_indexes} 页面 ?"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/import.py:62
msgid "Import file(s)"
msgstr "导入文件"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/import.py:67
msgid "Target document for import"
msgstr "要导入的目标文档"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/import.py:71
msgid "Files to import"
msgstr "要导入的文件"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/import.py:99
#, python-format
msgid "Don't know how to import file(s) %s"
msgstr "不知道如何导入文件%s"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/import.py:112
#, python-format
msgid "Found many ways to import file(s) %s:"
msgstr "找到多种导入文件 %s 的方法:"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/import.py:125
#, python-format
msgid "Importing %s ..."
msgstr "正在导入 %s ..."

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/import.py:134
msgid "Import result:"
msgstr "导入结果:"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/import.py:135
#, python-format
msgid "- Imported files: %s"
msgstr "-导入文件: %s"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/import.py:136
#, python-format
msgid "- Non-imported files: %s"
msgstr "- 未导入的文件 : %s"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/import.py:137
#, python-format
msgid "- New documents: %s"
msgstr "- 新文档: %s"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/import.py:138
#, python-format
msgid "- Updated documents: %s"
msgstr "- 更新文档: %s"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/edit.py:95
msgid "Edit page"
msgstr "编辑页面"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/edit.py:99
msgid "List of image modifiers (comma separated, possible values: {})"
msgstr ""

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/edit.py:122
msgid "Modifying document {} page {} ..."
msgstr "修改文档 {} 页面 {} ..."

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/edit.py:126
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/reset.py:112
msgid "Original:"
msgstr "原件:"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/edit.py:147
msgid "Generating in high quality and saving ..."
msgstr "高质量生成并保存 ..."

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/edit.py:175
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/reset.py:123
msgid "Committing ..."
msgstr "提交中 ..."

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/edit.py:184
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/ocr.py:107
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/reset.py:132
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/sync.py:79
msgid "All done !"
msgstr "全部完成 !"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/about/__init__.py:84
msgid "Version: "
msgstr "版本: "

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/about/__init__.py:87
msgid "Because sorting documents is a machine's job."
msgstr "因为整理文件是机器的工作。"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/about/__init__.py:160
msgid "About Paperwork"
msgstr "关于 Paperwork"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/about/__init__.py:211
msgid "<-- Previous"
msgstr "<-- 上一位"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/about/__init__.py:213
msgid "Next -->"
msgstr "下一位 -->"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/about/__init__.py:214
msgid "q: quit"
msgstr "q: 退出"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/ocr.py:50
msgid "OCR document or pages"
msgstr "OCR 文档或页面"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/ocr.py:55
msgid "Document on which OCR must be run"
msgstr "必须运行 OCR 的文档"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/ocr.py:60
msgid ""
"Pages to OCR (single integer, range or comma-separated list, default: all "
"pages)"
msgstr "OCR 页面 (单个整数、范围或使用逗号分隔的列表，默认值为所有页面)"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/ocr.py:91
#, python-brace-format
msgid "Running OCR on document {doc_id} page {page_idx} ..."
msgstr "在文档 {doc_id} 的页面 {page_idx} 上运行 OCR ..."

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/reset.py:70
msgid "Reset a page to its original content"
msgstr "将页面重置为其原始内容"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/reset.py:108
msgid "Reseting document {} page {} ..."
msgstr "重置文档 {} 页面 {} ..."

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/reset.py:118
msgid "Reseted:"
msgstr "重置:"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/move.py:58
msgid "Move a page"
msgstr "移动页面"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/move.py:62
msgid "Source document"
msgstr "源文档"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/move.py:66
msgid "Page to move"
msgstr "要移动的页面"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/move.py:70
msgid "Destination document"
msgstr "目标文档"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/move.py:74
msgid "Target page number"
msgstr "目标页码"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:55
msgid "Manage scanner configuration"
msgstr "管理扫描仪配置"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:58
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/extra_text.py:48
msgid "sub-command"
msgstr "子命令"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:62
msgid "List all scanners and their possible settings"
msgstr "列出所有扫描仪及其可能的设置"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:67
msgid "Show the currently selected scanner and its settings"
msgstr "显示当前选定的扫描仪及其设置"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:72
msgid "Define which scanner and which settings to use"
msgstr "明确要使用的扫描仪和设置"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:75
msgid "Scanner to use"
msgstr "要使用的扫描仪"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:80
msgid ""
"Default source on the scanner to use (if not specified, one will be selected "
"randomly)"
msgstr "扫描仪上要使用的默认源 (如果未指定，将随机选择一个)"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:86
msgid "Default resolution (dpi ; default=300)"
msgstr "默认分辨率 (dpi ; 默认值=300)"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:91
msgid "Examining scanner {} ..."
msgstr "检查扫描仪 {} ..."

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:131
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:153
msgid "ID:"
msgstr "ID:"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:133
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:154
msgid "Source:"
msgstr "源:"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:135
msgid "Resolutions:"
msgstr "分辨率:"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:155
msgid "Resolution:"
msgstr "分辨率:"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:183
msgid "Source {} not found on device. Using another source"
msgstr "在设备上找不到源 {}。使用其他源"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:203
msgid "Default source:"
msgstr "默认源:"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/scanner.py:217
msgid "Resolution {} not available. Adjusted to {}."
msgstr ""

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/show.py:51
msgid "Show the content of a document"
msgstr "显示文档的内容"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/show.py:99
#, python-format
msgid "Page %d"
msgstr "页面 %d"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/sync.py:57
msgid "Synchronize the index(es) with the content of the work directory"
msgstr "将索引与工作目录的内容同步"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/sync.py:68
msgid "Synchronizing with work directory ..."
msgstr "与工作目录同步 ..."

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/extra_text.py:43
msgid "Manage additional text attached to documents"
msgstr "管理附加到文档的其他文本"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/extra_text.py:52
msgid "Get a document additional text"
msgstr "获取文档附加文本"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/extra_text.py:57
msgid "Set a document additional text"
msgstr "设置文档附加文本"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/extra_text.py:79
#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/display/docrendering/extra_text.py:32
msgid "Additional text:"
msgstr "附加文本:"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/cmd/extra_text.py:82
msgid "No additional text"
msgstr "无附加文本"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/main.py:67
msgid "command"
msgstr "命令"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/display/scan.py:86
msgid "Scanning page {} (expected size: {}x{}) ..."
msgstr "正在扫描页面 {} (预计大小: {}x{}) ..."

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/display/scan.py:127
msgid "Page {} scanned (actual size: {}x{})"
msgstr "页面 {} 已扫描 (实际大小: {}x{})"

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/display/scan.py:135
msgid "End of paper feed"
msgstr ""

#: paperwork-shell/src/paperwork_shell/display/scan.py:151
msgid "Page {} in document {} created"
msgstr "页面 {} 位于文档 {} 中已被创建"
